唔知點解望住以前喺交友app識嘅人有咗另一半覺得好神奇

有一段時間成日玩
識咗都幾個男仔
交換咗ig又出過街
但最後因為唔岩feel做所謂朋友
自此就冇再聯絡
有時都唔知仲keep 佢地ig嚟做咩

然後有一日見到佢哋有女朋友
自己變咗佢哋嘅過客
種感覺唔識形容
不過都凳佢地開心嘅

利申冇再玩
致曾經沉迷玩交友app嘅我

同現任就係係交友app識，一齊就快兩年了

好好彩
玩app好難搵到真愛
我最後返咗去前度身邊

見到sp有男朋友

人哋大碌過你

原初諗住約炮既，點知出到黎又幾啱feel，咁就試下追佢

Agger有個仲結埋婚

同你一樣，都係唔啱feel 就做所謂朋友，之後冇聯絡
見到佢地有男朋友，種感覺唔識形容

唔知佢哋另一半知唔知佢哋玩過交友app呢
因為真係冇樣睇

可能另一半都係交友app 識呢

所以無傾就unfollow咗對方

交友app講到好似交合app咁

無啦啦remove人好似好無聊咁

都唔聯絡啦佢點會care

望住以前識落嘅仔一個二個都有新女，結果自己仲未有拖拍嗰下

有幾個其實肯追落去應該得，但真係冇feel
咁無謂浪費人時間啦

大碌過就唔洗搵sp啦
有時唔飛bf只係因為對方係好碼頭咋

真，有幾個都係flirt過一段時間但係冇一齊，又唔係有feel就算，不過見到佢地有新女嗰下都係有種唔知點嘅感覺

冇咩感覺
屌過就下一個
冇咩感情可言

點解唔比我屌